而家去馬來西亞有冇問題？

買左機票唔去咪好蝕

推

安全過香港先

聽日去

馬來西亞 人都驚奶野 情況唔會特別好

巴打幾時飛，我3月頭照去

巴打 我都係 你幾號去

4號飛，希望順利啦

我金邊飛 係怕飛機上困獸鬥 都唔知點好

嗰度治安好唔好？

地點唔係問題
架飛機先係問題

上飛機戴豬咀，同機好易一獲熟

去過吉隆坡兩次 覺得冇咩問題
但防人之心不可無呀

尋日到步 人在馬六甲

用特衰定Bno?入境有無比人逗？

當地人有無戴口罩

特衰 咩都冇問 不過佢隨機抽人填一張申報表

完全冇人戴

點計都應該係當地人驚你帶病毒過去多過你驚當地有病毒

條路自己行。仆街唔好喊

其實東南亞個爆發率又相對冇咁勁
治癒率都高

而家係吉隆坡 9成人唔戴口罩

三月去安全？

巴打 安全過日本？

同埋夠熱 啲病毒應該都易死啲